【AA狗發窮惡】Napoli售樓處冷清 白衫男推開記者不准追問

雖然元朗恐襲發生不足一個星期，但新鴻基地產無懼暴力橫行，旗下Park Yoho Napoli今日加價推售共136伙貨尾。截至上午9時30分的截止收票時間，現場門可羅雀，相當冷清，現場所見大約有4夥客人入飛。不過當有現場記者問到「會否擔心元朗治安問題？」，有身穿白色T-shirt，外披灰色外套，疑似代理用手肘推開記者，並大聲呼喝道「用吓個腦諗吓自己講緊咩啦！」，而該夥客人中有一位為中原代理。

是次推售的貨尾，維持最高16%折扣優惠，折實平均呎價15,484元，較2018年9月首批均價15,211元，貴約1.8%，若以上張5月價單平均呎價15,284元相比，屬輕微上調。

記者 李嘉俊

光復香港 時代革命

依個係做中原地產既 元朗區大粒野黎

萬五蚊呎，買完同班鄉黑做鄰居

叫咩名

賣唔出嬲嬲豬

查緊 等陣 好快

只有大陸佬買 一次買哂13f

起佢底

中原teddy choi
元朗區頭

on9 冇腦

AA狗：我今個月仲未開到單，好大壓力呀

班AA狗今次賺唔到佣金, 陰公囉

地產狗驚呀

拿玻里？

放工返屋企要俾人用藤條水喉通教仔

好似賣得4間，要幾多個AA狗對分呀？

15000蚊呎 買完俾人打

新鴻基

推

無錯 岩人

附送籐打服務

經紀咁惡，睇完唔買會唔會又被家長體罰

我以為元朗區頭叫陳大力 原來佢先係 定係分左幾派人?

可能有兩間係左手交右手，唔好少得太核突

買完做要俾元朗鄉黑毒打不了

可能班買家都係畀人恐嚇到先入飛

想買都唔揾佢地啦，著住suit都成個黑社會咁

留意返，Park Yoho個位係真正牛屎地帶，夜晚畀人溶咗都無人知

好似曾經係親政府極端主義既page見過！

你班仆街咪撚搞人啦

TEDDY CHOI 蔡世鵬
(牌照號碼:E-027437)
致電給我: 67572294
電郵給我: teddychoi@centamail.com

仲有另一個電話68922836

打去約睇樓振興元朗

一定要幫襯啦

push

不過理性啲咁講
新鴻基啲樓質量係靚

有埋置身西西里黑手黨感受幾撚high 卡士

如果佢有咩違規
可以去地監局投訴

啲樓盤名愈搞愈柒

千其唔好搞人

傻佬 搏上報
啲生意淡到個人都傻左

呀頭好威架, 冇人買樓點養住條team幫佢跑數

Push

返屋企途中隨時俾黑社會打

買家：唔驚，我買間屋嚟放牛咋嘛

成個park yoho系列都係意大利城市名
之前熱那亞同米蘭

個樣真係好閪

地產狗真係有樣睇

AA狗就係呢啲質素

Napoli 呢個名好撚應景
喺意大利出晒名多難民同黑社會

有恐怖份子做鄰居 不了 留比共匪入市 再攬炒

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

警鄉黑治元朗
不了

平時都賺唔少啦
賺少一排姐
慌樓價真係咁易跌咩

sell hong kong

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

推

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

幫下蔡生買樓啦各位

Dun push

大家唔好去 Park Yoho Napoli 睇樓啦
AA 狗連記者都郁手，好危險呀

唔好搞人la

on9 你班撚屌自己倒自己米
係到發惡

去AA局投訴

fact checked

萬五蚊呎住法外之地

損害地產經紀的聲譽

拿玻里是黑手黨起源地
成個意大利治安最差的地方
PY 改依個名好貼題

冇事既
元朗站打咋嘛
佢係錦上路站驚閪咩

仲買元朗樓真係白痴
有錢唔代表有腦

個名咁有意思，要大力宣傳啦

同鄉黑做鄰居不了

地點唔好幾靚都無用

比多少少買太古城好過

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

只係好過長實少少咁解

仲有哇
YOHO管理費好撚貴
鄰居質素又差
出入聽到基本都係普通話多
少有聽到既廣東話都好多藍、紅

唔講新果幾棟
淨係上蓋都1999
樓下行商場都可以出汗你話死唔死
如果YOHO Mall唔岩你行？
上蓋出去元朗其實都幾算幾隔涉

恭喜agent紅啦今鋪

真係無諗過SHK 係沙田單嘢咁快係元朗報返。真係要講一次“上帝真早已預備”

$1500諗下
搵命搏喎

成班傻閪AA，仲撚衰過毅進仔，我見過好多AA連買賣樓宇嘅情序都唔撚識，DKLM

新紅基早日破產

講真，park yoho乜柒配套都冇，隔硬比新地改yoho乜乜乜扮上菜，之前賣到$16000、17000呎，痴撚線

係街拉客果班好撚多都無牌啦

萬五蚊比人打

行出街隨時俾人打，不了

地段5000蚊呎都唔值

Yoho尼泊爾

AA狗
Park Yoho 呢D位邊有人去買樓, 個位西到咁

搭的士，司機話去邊呀，我答「拿玻里」

AA狗

連啲AA 狗都咁惡，點敢買元朗呀
一陣睇完唔買打鳩你

唔奇呀

買舊樓既話沙田大把樓揀

而該夥客人中有一位為中原代理

開人名 好過份囉

我都想去睇樓wor

蝕撚死你條仆街

啟盛係貴

管理費包唔包保護費

咁即係yoho 明顯無俾

元朗連個AA地產狗都係郁手郁腳

叫人點放心住啊

港島果邊啲AA真心有禮貌好多

lm

問下匯豐恆生做唔做按？

可能夜晚就換白衫打7你

賣都賣唔切
仲買咩

OL9

元朗Napoli滯銷136伙貨尾僅售5%
中原白衣代理推撞記者罰停賽

用吓個腦諗吓自己做緊咩啦

都幾快手吓

點解唔門口播片 ? 等佢果 4 個客都走埋

有無人去叫佢用吓個腦諗吓自己做緊咩

Yes